呢隻學生好樣靚仲有一雙白滑淫腳 一定好撚香🤤🤤🤤

係咪世代唔同，點解你靚既定義同我差咁遠既?

正皮引伏

AGREE

BTW
有得屌實屌

好似隻馬，眼距中間可以放張梳發

夏惠BB

乜撚野世代 寵物小精靈超世代？

咁都叫靚

呢d女中學冇人埋身

有陣奶蘇味
唔識講
完全冇女人味

勁鍾意呢d type既女
求ig

今次有冇流出睇🤤

收皮啦五毛

谷得超勁 求ig

Thx

屌我識佢架
講野勁低B...

我係唔會中你伏的

屌你老母搞串個party

好地地一個post就比佢秒左

樓主可以report 解密狗

連仔唔撚理

Show Blocked User - 射精王子

幾正
可以一戰

啲解密狗呢

解埋佢

Oh sorry, 自膠
對唔住各位巴打

一般貨色.jpg
Ching你呢排啲貨回哂塘

樓上咁多位屌開咩女

谷sir

冇波，唔屌

Ig呢？

好似我個fd
男仔fd

屌你老母

lm

你老母好似我sp

琴晚先奶完

好撚校 國家級徵兵機器

好撚正

我琴晚都屌完你老母

奶蘇味既女

呢個term好似唔係好intuitive 但我又好似get 到咁

屌你樓主, post d咁既女連登仔點會滿意, 1唔靚2冇女人味3有奶蘇味4谷得超勁, 連登仔玩開高質架嘛大佬

呢D留返比我得架啦

好大波 好想揸

Lm等ig

大陸味濃

髮質幾好
對眼差啲
屌得落

放你老母上黎囉

我屌埋你地果份

唔係夏蕙姨

好彩用左手㩒停隻右手

谷得一般

呢啲最多人溝啦

連囝block解密狗啦屌

平心而論 稱不上靚

下 靚？

lm
幾得

好想屌

連燈仔眼中全部女人都係樣衰
佢地唔屌女㗎

老老實實個女仔唔係叫驚為天人
但絕對出得廳堂啦

我屌你老母

見到個7字擺下巴pose就知係台灣妹啦

如果冇認錯 應該係台中黎

頂多叫靚腳

腳 8 分 樣 6 分 身材 6 分

平均 6.67

咁都唔叫靚，想知連登仔條係咩樣

e d女有返d特色咪幾好睇囉
雖然唔係真係好靚
但話樣衰果d平時係咪屌開人造人

真係冇咩女人味

尾三幅圖右邊果個會唔會更好

靚過曬你地咁多條毒撚將來娶嘅女人先啦

有無發現，其實唔係對眼差，係個鼻差

得喇 知喇 好有taste呀 唔洗講咁多廢話嚟攞自信嘅 過主啦

事實真係唔靚喎

宜家d連登仔食開咩女

支持樓主 我覺得唔錯
校服下面兩張差d 其他都ok

唔醜但絕不能叫做靚

連登仔食開欣宜

有冇腳板睇下

你不如問有冇塊閪睇下

有腳板睇機會率點都高過塊西啦
仲有，我對佢塊西冇興趣
淨係對佢腳板有興趣